# Projet de mon site personnel

- Site regroupant toute les infos (utilité= ne pas passer par un autre site et donc avoir une simplicité de navigation)
- infos=jeux-vidéo, informatique, sport, reseaux sociaux et plus tout ça réunis sur un site avec navigation simple et rapide
- 